查閱是否選民

今日去區議員啲辦事處交左表同fax過去。
想知幾時先可以check到做左選民未？

對唔住遲左交表係道問

Btw 記住未做選民既都快啲去做

下面條link係幫你入資料整份表，就方便你掉上個選舉事務處

好似要幾星期先至check到

佢唔成功咪G?
好唔好上網交多次？